三人行

大家覺唔覺得三人行
永遠都會有一個被孤立？

我一定要買朱古力， 特濃嗰隻最好